[Live]全港媽媽反送中集氣大會

蘋果live

立場

一齊支持下媽媽

推

我無嘢講

媽媽

支持

今次到媽媽們衝 警察一定落唔到手

細路女都打喎，班狗邊有人性

我冇野講

屌 果個tg搵仔gp連媽媽集會都唔放過

由9佢啦，又入唔到罪
report到一次有第二次
同埋實有backup

睇到想喊

睇緊 講得好好

感謝香港媽媽們

有冇朋友知道現場幾多人？

PUSH

C9明白事理

呢場運動真係團結左香港人

我冇嘢講 我要見律師 唔好兇我 我唔要解鎖電話 我要投訴你

Push

睇到喊
多謝媽媽們不割蓆

好多人

佢地急住屌人老母呀

渣打滿唔滿？

呢班媽媽好有修養
原來仲有啲咁嘅父母

老母藍底

我無野講

點解呢個媽媽講得咁有point

班師奶好勇武

呢位媽媽講野好有point

大愛媽媽

如果冇612睇到哂班狗已經冇人性,我估71個日都唔會有禁多人佔完就走
D人聽到佢話要清場,其實個個都好驚會出現多次612既事

呢個媽媽係咪絲打黎

我冇嘢講我要見律師

藍屍廢老屌你老母

坐我隔離個媽媽喊

好感動 呢d先係香港既媽媽

個媽媽英文幾好

有嘢推
冇嘢講

嗰媽媽英文好過班政府高官好多啦

係現場

個媽媽啲英文幾好j

其實我覺得個大會名好搞笑不過支持

好過盧狗口音都係

地方的媽媽好有愛

不篤灰不割席不指責

幾多人？

希望呢班家長可以感染其他更多家長去體諒我地

有無巴絲係現場可以借尿袋

媽媽 力量

啲英文仲流暢過肥仔聰

留左條路比人行 其他坐滿

好堅丫媽媽

真媽媽
比起班藍毒老母真係無得比

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

香港媽媽加油

好彩香港仲有咁多清醒嘅大人

黃絲媽媽都特別高質英文叻叻聲

Baby kingdom 加油

對比藍屍廢老
「八國聯軍係...？」

諗起d廢老做人媽媽真係柒

多啦肥，lin打

港媽

—————————
I have nothing to say
I have to contact my solicitor
I have the right to lock my phone

When young protesters have exhausted all means of peaceful engagement. What can they do

媽媽們

媽媽唔好再含蓄

真爸爸媽媽

哇屌 好多人

屌你啦 呢班點會上kingdom
kingdom好多5毛黑警師奶嫁

勁媽媽

connect

講得好有感染力

baby kingdom

同行

其實佢哋係咪啲親中記者嚟

We connect

真·We connect

好感動

年輕人，看見還有多小人支持你們嗎？
不要再想放棄自己啦

媽媽仲熱血過我地

媽媽加油

加油!!

屌 周圍都唔少狗

借個位黎, 唔好意思

抗爭還抗爭, 11月區議會選舉大戰記得去投票!!!

點解黎緊11月區議會選舉咁緊要, 主要有4個原因:

1. 立法會功能組別有一席係由區議員之間以全票制互選, 如果我地光復區議會, 取得全港過半數議席, 下年立會先嬴一席, 該當選者亦會自動成為特首選委。

2. 立法會參選超級區議會個5席要有兩個條件:
(1) 參選人要是現任區議員
(2) 要取得15個現任區議員提名
如果我地光復區議會, 會限制親共派取得提名既名額, 如有幸射左d親共大佬落馬, 佢地只能派2打6參選, 當選立會議員難度大大增加。

3. 親共派係用區議員樁腳係地區數票配票, 少左區議員席位, 會影響佢地數票配票策略, 亦減少佢地動用區議員資源做地區工作拉票。

4. 區議會當中會分開兩組以全票制方式選出117位特首選委:
(1)港九各區議會以全票制方式互選選出57名特首選委
(2)新界各區議會以全票制方式互選選出60名特首選委

因此, 光復區議會可以從根本上切斷親共派既拉票資源, 同埋令佢地不能有效地執行配票策略。

光復區議會, 打倒親共派, 多你一票好Q多, 少你一票差好遠, 香港需要你!!!

hocc嚟咗

我要見律師

雖然自己身體唔好媽媽冇出
但見佢自己坐埋一邊勁專注咁睇緊直播

香港媽媽

動員力仲勁過眾志

hocc

Hocc

布條連住一齊好感動媽媽

濛狗咪撚狙擊我

第一日上連登？

係現場 啱啱同年青人打氣個陣聽到眼濕濕

何韻詩
我16號見到佢

我幫你推咋

我係年輕人 我唔怕醜 I am here

身為年青人係現場覺得好溫暖

我冇嘢講 我要見律師 唔好兇我 我唔要解鎖電話 我要投訴你

香港無警察得恐怖分子

白卡都照砌啦

個活動去到幾點？

但如果班狗真係敢搞任何一個人嘅老母，除咗林鄭

真係會同佢搏過。

好似8

好難講，維護政權嘅機器無良知可言

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

想要尿袋

睇到眼濕濕

以後唔再屌BK

馬尿都流埋

babykingdom好野

雨傘清場後我好討厭呢類左膠集會
但而家我覺得呢類集會都好重要
We connect

反送中 撐青年 愛媽媽

一定要好好陪媽媽，唔準有任何一個人離棄媽媽走佐，明白嘛大家？愛惜寶貴生命，就係最好嘅方法報答媽媽

學生都照打 師奶邊會留手

忽然好後悔以前笑佢地俾掌聲自己
原來佢地一直企係我地後面
啲掌聲原來我地都有份

換a70啦核電

現在幾多人

打就出來救人

和理非幫大家儲力

行動派向政府施壓

一手軟，一手硬

屌 搵仔個仆街group連媽媽都搞
要唔要開個搵老豆老母group
影撚翻曬撐警個班撚屌

Me too 心靈上要被人安慰下

都幾多人
有後生仔又有爸爸媽媽

媽媽爸爸

爸爸

唔好喊啦，你喊我又想喊

爸爸 鐵漢柔情

我冇嘢講

呢啲先係好媽媽

有無link

阿叔喊到多謝你呀叔叔

想哭了

第二頁

Uncle

男人既眼淚

點會落唔到手 佢地專追人老母黎屌 仲要自由咁屌閪

啲爸爸媽媽講野好感人

個講者喊緊，我都喊緊

想喊

爸爸
好可惜我老豆冇機會睇到今日

大家幫手youtube禁個like 會易d人地推薦頁面

好多5毛 dislike緊

我都喊左，感覺好多人關心我哋

安慰義士同時令人諗返起件事未完

年青人應該尊敬既長輩就係呢d叔叔

喊死

得冇野講

上次香港之母都係爆頭

有衝嘅人聽到都會好感動

[member][member]+1

好多謝呢班父母撐住班後生

推，佢哋有網軍我地都有

爸爸既聲音

多謝你地

叔叔講得好好

係愛

有理性爸爸媽媽真係好

垃圾會

勇武

蛋

黃色蛋糕

每人10隻雞蛋

阿叔

老豆老母都開始勇武

好撚正既爸爸

本來唔知點樣開心抗爭
但多謝uncle btw黃韻詩係周星馳嗰個

我知點樣笑住抗爭啦，多謝uncle

熄撚左個comment算鳩數

阿叔 大家加油

蛋糕

拿！！！！

都話babykingdom先是反送中大台啦

D報紙成日話連登連登，都on99既

家長

都話唔好爆義士出嚟

點解我屋企人唔係咁

幾點完？

點解report 咗咁耐 個gp仲未收皮

推落個掃街到

細路都照扑
師奶生咁多抗爭者出嚟
打多兩分力添呀
記住佢哋冇性㗎，落唔到手

咩學歷先
果到好多大學媽媽嫁

開心抗爭 國師fans

霸氣哥

成日spin落後生仔度
多d唔同年齡階層嘅人發聲可以俾呢個濕鳩政府睇下
根本問題出喺自己度

霸氣哥好型

幾時完啊，我要食完飯趕過去啊

Mummy ❤️

傻啦
細路都落到手
女人算係d乜

霸氣哥～

真香港慈母

依家出嚟遲唔遲？
頭先媽媽肚痛睇完醫生搞到遲咗

report到手軟都唔收皮

霸氣哥真係好癲 追撚住D狗黎屌

遲啦 頂盡9點完

霸氣哥好撚型棍

霸氣哥好型
個鼻好高

Real man

我都想知印象中上次不反對通知書到九點完

不才都唔知 食緊飯too

好撚感動
勇武嘅朋友你後面永遠有人support你地

有無人有尿袋

佢唔同黑警講嘢個語氣好溫柔

已經不斷report但好似無咩用.....

霸氣哥上來連登傾下計啦

連尼住開個vip acc比佢啦

又有文化又黑黑實實又正氣

逼到爸爸媽媽都開始支持勇武
淋病政府真好野

你係邊

出咗門點都好 去到比媽媽見到仲有咁多人支持我地都係好事

真對唔住呀 老母

我坐低左

真香港媽媽

知道要安全返居企啦

屋企*

？？

霸氣哥講到人眼濕濕

香港老母全面進場

真慈母

me too 兄弟，你搵到我，我借袋比你

點搵

同老母係現場

Tg la

我地背後有好多人撐腰

推
屌佢老母
死公安，一班人渣垃圾

霸氣哥爸爸, 民間偉人

push

霸氣哥果然夠霸氣

其實好簡單 問撐送中個班點解當年大陸走落黎香港

好型

講得好好

你不如恰埋對眼啦

蕫建華最柒母語教學 佢冇提到

啱啱收工嚟

我都岩岩出門
上次overrun 咗（好似）

有個爸爸係台上面問：

「在場有無人係幕後黑手？係咪你地？」

全場舉手

有無 source? 咁卦街

你班仆街狗官俾香港人抖下啦

終於有人講粗口

媽媽頂哂

董生 你比香港人抖下啦
你唔比人抖下嘅話 你返屋企早抖啦！

真心感動

蘋果有報導

廉政公署拘捕星島集團3名現任或前任行政人員，指控他們誇大《英文虎報》和《星期日英文虎報》的發行量，串謀詐騙廣告客戶。星島集團主席兼大股東胡仙女士被當局認定是串謀者。然而到起訴時，律政司司長梁愛詩以證據不足和公眾利益為理由，決定不檢控胡仙。其餘三人最後被判處入獄四至六個月。[1]

呢單野後生唔會識

吊你老母，人喳黎

世上只有媽媽好

利申 家母除左食柯訓睇韓劇捉精靈就唔做其他野
唯一好處係識唔投民建聯

調番轉咪又係擔心到仆街

好想比d藍絲廢老聽吓依班爸爸媽媽講嘅嘢
如果咁樣佢地都唔識反思嘅話，真係枉為人

記人老母啦

唔識投民賤聯已經好好

其實係咪小人過上次

藍絲廢老話依班友收錢架

一定唔會，佢哋會話收左錢

屌 喊到已經痴線

喊埋今次好啦

真係頂唔緊

直播 網戰 武漢加油

都話baby kingdom 先係今次運動的領導

估唔到咁多媽媽黎

佢照打撚死你

又搞演唱會

多謝baby condom

好靚

點解要唱歌

有咩問題

諗住真係分享share 提下大家不分化 不割蓆 點知原來係唱歌

和理非集會

算啦

俾我地輕鬆下......

唔該搵人剪片，俾想做傻嘅朋友知，you are not alone

唔通衝咩

和理非一定要有歌

把聲好似呀舜

唔洗下下都衝 歌曲係有感染力

屋企爬山 各自努力

媽咪集會由得佢地唱下歌啦

仆街

_______________________________

夏愨道是由第二次世界大戰後率領英軍艦隊從日本接收回香港的海軍少將夏慤（Cecil Halliday Jepson Harcourt）而命名，大概有風雨過後，凱旋歸來之意。

歌詞：

路上是密佈的車輛 屹立著狂傲氣高牆
化作民眾奔走的方向 陌路同步再一仗

助力來自敢於想像 烽煙間站立更堅強
雨傘抵擋彈雨和路障 戰友隨即追趕上

如此色彩 舖設的街道 權勢散佈 恐慌迷霧
明天怎麼抵擋 誰能預告 良知初衷感應得到

大路上集結的希望 若現實或是太荒唐
過百次散聚仍未投降 壓制終消失解放

頭盔身影英勇的態度 遍佈了愨路同道
多想他朝與和平漫舞 堅守多久會達到

末日現自發的景象 願望道盡貼在高牆
掛上志氣話 記低真相 變革已發動現場
散佈著自由勲章

（部份片段來自香港電台、立場新聞、美國之聲、CNN、TMHK之新聞片段）

媽媽集合唱歌有幾出奇，你話衝緊嗰陣播歌就要屌啫

再推

現場好多人

媽咪集會你想點
肯出黎唱歌都好啦
最緊要有心

好好聽wor佢地自作？

唔唱歌唔通沖？

連登都call唔到咁多人

輸出 武漢 加油

講真 咁多港媽肯出黎集會已經進步左好多 以前衝完邊可能咁多港媽出黎集會先

佢地成班2014已經上過大台 佢地好多勵志歌架

Report左 但仲run緊

現場和理非，網上勇武呀屌你5毛

其實幾好聽
好過民陣唱k

Agger

冇野係冇可能

其實唱歌咪當放鬆下啦

吹雞
連登巴打，殺丫

小心唔好自爆WO

真係唔好再有人自尋短見啦

志堅與和良的畫面 孩子你喜歡的路 真心不能放棄……

救命啊

唔好喊 你有戰友㗎

好彩冇死到

黎明前嘅黑暗係最撚黑暗

支持愛護自己孩子既媽媽

屌，現場係到發射催淚彈

我愛黎明

黎明:

笑咗出聲

忍唔住喊

喺地鐵睇live喊緊

承諾一齊行落去！

好感動
媽媽都肯出嚟

睇live 都喊到

梁天琦：黎明前既黑暗係至撚黑暗

去歌!

勇武同和理非同行=無敵

真係好撚黑暗

同心同體

仲催淚過催淚彈

好掛住佢

唱得ok

大合唱就大合唱啦
所有力量都要集合

終於唔係今天我香港人終於醒

好好聽

幾唱得

大好青年 好好聽

媽媽會 比上次更多人
we connect

有幾多人?

睇到喊, 好好聽, 感動

加油香港人

應該過千人

好warm

唱歌呢個邊個黎架？

睇live 都睇到喊

有冇歌詞

YouTube 洗鳩返5毛版佢呀，網上勇武派去呀

撐住

真係幾好聽唔係講笑
同埋好感動

fb直播罕有地無乜

唯一一次完全戰勝係狂spam「有種不要翻牆」果次

當 一切像虛構幻想 失去夢鄉太漫長
情緒似著涼 遺憾進佔腦海太囂張
不 經意地悲憫在想 如何能尋到方向
仍是四面牆 難敵抗拒那解脫思想

絕望感覺 蔓延肆虐 倦極了 支撐著
或許你 情感在 矛盾膠著 (困倦了 誰為我多番設想)
要記住 你曾共我相約

留住你笑容 抑鬱壓迫中帶寬容 （偶然失控）
仰望壯濶蔚藍蒼穹 （在悲痛）即使那傷感慨嘆太洶湧 （靜待晴空）
來別要聽從 世間總有他者也相同 （不再慌恐...）
友達在背後如一同 喜歡你不屈性格與英勇 那面孔

哭 當你在房暗地哭 猶如被情緒拘束
仍有我在旁 任你控訴説糟透景況
多 想你獲得到幸福 全情地嗚奏一曲
提示你別忘 曾話要奮戰走過幽谷

歷著滄桑面容... 容讓我埋頭共你相擁

留住你笑容 抑鬱壓迫中帶寬容
仰望壯濶蔚藍蒼穹 即使那傷感慨嘆太洶湧
來別要聽從 世間總有他者也相同
友達在背後如一同
緊張你 只想你安好 往事如風

好感動嘅live

即刻搵左首歌

We are not alone

媽媽們加油

唱歌都ok但隔離左右開晒燈真係頂唔到，純粹個人觀感

不過台上睇一定好靚，明既

boyz reborn

地方的媽媽需要集會

打 武漢
機械5毛有反應

媽媽們畀搵仔谷影咗相呀

呢班媽媽真係好勁

大家都中年人，撐警嗰班同依班爸爸媽媽點解可以差咁多

媽媽們都好嬲

我諗都有5千人以上

同呢位媽媽嘈交會點

得罪師奶無好結果

講到爆咗咪

呢個媽媽好熟大陸

係，有5毛自認武漢人發晒矛

好好氣

大家撐住呀
係現場撐緊

可能有一萬人啦

好撚型

5咩毛呀，1毛咋
咪抬高佢地

呢個女人個氣場好犀利

好多人撐場不過唔敢坐中間，散開咗

你要知道香港女性過半都咁霸氣

大家一齊唱!
我要天琦不需要登對示需得你允許 ~

轉頭入去放一堆甜相先

呢位媽媽似係可以一個女人屌走十隊黑警嘅人
好西利

出面啲兄弟點算

除左學識, 同成長背景, 我發現同人格性格有關, 好大程度係天生
我老豆果邊全部都係深黃, 我老母果邊連D遠房親戚都係深紅重要做人做事全部都人渣仆街
背景就算差唔多, 性格可以差好遠, 有D人天生就係賤格,
有部份人有反社會人格障礙, 係Sociopath/Psychopath

G持

其實如果有人搞自己仔女
好多老母都會即刻由兔仔變老虎

趕自己小朋友出家門嘅撐警老母究其諗緊乜

爹親娘親不及毛主席親，文革後既賤種黎

不割席

唔好責怪勇武抗爭嘅人

娘親今日都有去 mummy I love you

光復香港!!!!! 時代革命!!!!!!!!!
香港獨立!!!!!!!!!!!!!!!

建制呢下實驚到仆街
無啦啦提埋投票

真普選

呢個男人係咪有上連登

I love your mummy too

呢個cls

大家記者帶口罩

差d講錯手__ 彈

依個唔係連登仔 我唔信

岩岩講晒五大訴求位巴打好型棍

最合理解釋

講野1999，一定係連登仔

呢位係連登代表

廢老

好似

同心一致！

媽咪

呢個真係1999

連登仔

D媽媽唔係好明白

5大訴求

不撤不散！

不撤不散！!!!

多謝真香港媽媽

雖則1999 但好熱血

不撤不散

巴打爆seed

頭先佢未講野之前一路都撳電話，應該上緊連登

巴打好型

似係

1999唔緊要，最緊要氣息

地方的媽媽需要團結

明嘅明嘅唔係個個對住咁多人講野都咁定 respect

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

就咁睇好似仲好過民陣啲集會

地方的媽媽

5大訴求 講得好大聲

識啲老豆老母大唔透, 自私到, 淨掛住自己享樂去玩, 唔好搞到佢就得, 由細到大都唔會理個仔點, 眼中得錢同玩

係

感覺上有氣勢好多

民陣入紙就ok

搞佢個仔佢仲勇武過民陣

係咪擋黑警個社工？？

係
聽爸爸媽媽仲有唔同人士分享有意義過民陣式嗌口號

everything better than mung chun

點解呢班媽媽可以咁好
望返屋企嗰兩個所謂唔講政治野既藍絲廢老
唉，喊出黎

唔係

唔洗講咁詳細呀
戴番頭盔啦

養兒防老都有可能

睇到喊

依位媽媽講得好好 下下講擔心其實會令聽個人仲大壓力

上次7.1清場 擋黑警個位

係把聲9成似

學歷都唔同啦你屋伍廢老咩學歷呀

學術水平 老一輩唔少人冇邏輯思考
但又信奉食鹽多過你食米

佢就係以一擋百 社工姐姐

講咩，係街。。。

肯定係 識佢

社福界怒屌政府

大和解

把聲唔同咗嘅
可能我記錯

Baby kingdom

唔好自爆呀 岩岩已經有個話自己企得好前

大約幾點會完

APP

廣告時間

New life 330

喂唔認同佢喎 活在當下就唔會爭取啦下話

勇武都要休息啦

社會服務熱線總覽

佢既意思係好攰既時候可以稍作休息

做咩要三鞠躬

狙擊老鼠芬阿叔

有無人知大約幾點完

認得佢追住黎屌

正義大叔

屌走梁美芬個啊叔!!!!!

一睇就認到

早2日勁屌老鼠芬果個？

阿叔好波

呢個大叔追住老鼠芬屌

有口音難聽d

潮汕口音?

滅鼠英雄

呀叔 霸氣過霸氣哥

滅鼠伯伯!!!!

勇武叔

改邪歸正

阿叔唔好咁啦

關德興師父正氣上身

正氣

叔叔

個集會安排得好好

香港人冇分國界

We are Hong Kong!

又有內容又催淚

connected

講三講四

巴打唔好上台啦入返黎啦

connect埋大陸移民

我觀察到同樣既學術水平都可以有好大分別

文革

睇稿既喂

批鬥自己父母

死啦 搵唔返個稿

呢個集會搞得幾好 聽d普通人分享真係好感動

文革
呢啲真係要聽
香港經歷緊

鳩官

我保護你

求下你班大中華膠醒下啦
仲對共產黨有幻想

講廣東話講唔正又點 大陸黎又點
只要你係香港住, 而且有良知 有道德 有智慧 你都係香港人!

膠官

文革
香港D廢老聽下啦

其實好過民陣好好多

嗰啲鳩官打雞

素人上台對住幾萬人講野
唔拎稿真係會緊張到唔記得要講咩

好正WE CONNECT

經歷過文革

人話

呢d case study 先可以喚醒更多人

婆婆係大陸出世，經歷過文革好清楚中共啲仆街嘢

最好聽嗰句：鳩官
婆婆好嘢！

我冇嘢講

婆婆同倪匡一樣
親身體會過中共
一絲幻想都冇

素人婆婆

我覺得婆婆好可愛

係, 香港人

藍絲: 收左錢，作故仔

多謝各位媽媽，場面好溫暖

集啲氣勁過元氣彈 婆婆

真正感受到今次真係we connect

多謝媽媽

今次有近八千人

8000人
無離開過年青人

啲人仲多過上一次

未夠一萬

Mom

好多湊小朋友出唔到，
佢地fb 留咗言撐大家

牧師

Sing hallelujah to the lord

開個新post講

今次多左人
img]

咁似蘇施黃

唔係得你地作戰架，
唔好再離隊喇
我地唔怕淚彈，但好怕一開fb 見到又冇咗一個，
大家撐住呀

啲廣東話都好cuteee

突登開電視比阿媽睇下人地阿爸阿媽點樣支持仔女，佢走左入房，不願面對

講完一句話收左錢,之後轉台

媽媽同基督徒既力量好強大

牧師：林鄭你係魔鬼呀

講左幾次

多左人

好難得
基督徒都咁強硬

暴政必亡！

我成日開住部電話係到喊，
五歲大個仔唔知咩事，
佢大概知香港變得有問題，
佢去遊行時有問咩事，
到有日媽媽眼紅哂咁返屋企，成身好污糟，
又隔幾日就呢埋自己喊，
佢都開始好不安

七一媽媽唔係屋企，佢睇新聞知又有事，
喊住好驚媽媽受傷

姐妹游水

兄弟爬山姊妹游水

兄弟爬山

笑左

屌你

好感動，眼濕濕

其實呢句都代表左佢地係一齊作戰既一份子, 感動

竟然岩音

點解, 我竟然覺得幾好聽
又connect左

好佢哋嘅年代，好溫暖。

佢地醒目, 計到好保守
開得大D人唔黎, 父母點都係保守

岩音仲要幾好聽

明明我聽過首歌 點解d歌詞好似唔同哂咁

世上只有媽媽好

成個集會都聽到眼濕濕，屌

MOM !!!

呢個集會好warm

諗返起以前返教會既日子

試試說媽媽，不要說老母

個集會好高質

你啱

你肯定？

媽媽 我愛你

呢個集會真係叫民陣顏面何存

喂屌最後敗筆喎

呢個媽媽集會都幾明顯係代表左和理非主流，結果林奠你拎個立法會出黎換取仲多左人唔知會有咩感覺

習敗敗: 屌你咪累鳩我啦

媽媽好野

文具銀行

手剪3000條布帶

辛苦晒媽媽們義工們

我阿婆仲係到果陣成日講共慘黨好得人驚，一講起就一個驚驚怕怕樣，果陣細唔明只係覺得佢好攪笑同好可愛，成日同我哋講97之後您哋點算，依架真係（佢好醒架，投票識問我哋邊個係綠色個黨，唔要藍色個黨，佢唔識字，靠認顏色，我哋會講個號碼佢知，佢識睇數字），所以有啲老人家係明咩事亦企係後生既果面。

好鐘意banner張畫

多謝媽媽 搵到霸氣哥 婆婆 呀叔 咁多人出嚟

多謝哂咁多位爸爸媽媽

爸爸媽媽

1 2 1 2 1 2一齊走！

正義版掌心雷

老實講我都唔知，唔想個仔變港豬，想佢一路大一路知呢個政府有幾咁仆街，但而家社會上發生嘅野又好顛覆佢價值觀，要解釋都好唔容易

不過點都好，我想俾佢知，亦想俾你地知，我係到撐住架，唔係得你地一個人，真係齊上齊落